
                      Impactante, divertida, amena, dulce...Lo mejor q hay ahora mismo en cartelera. Hacia tiempo q veia una pelicula tan buena en el cine. A pesar de ser francesa, nadie diria q lo es.
        
            